有無計拉攏果每日150人呢？

應真一個討論，今鋪件事走得既，實有唔少人走左；留下來的我們，就一定堅持到最底。

但此消彼長，人手比率一定越來越弱。
係咪要諗下點拉攏果150人呢？

有無中國通/熟新來港既巴絲傾傾策略？

無得搞 個班150個 起碼9成人落黎係呃飲呃食